最後27個鐘

急不及待想抽水了